暴徒與黃屍可以繼續沉淪破壞法治，其實大部分香港人都討厭你地

面對現實啦，唔出聲唔等於你多人支持

閲，哦

我都好討厭你班撚樣
警察亂咁打人你唔講？
男警搜女仔又得？

咁得閒出post,
不如去幫何妖奶底袋啦柒頭

冇論點冇論據結論要代表全港人，典型廢老口吻

又block一件廢老

警犬同藍絲可以繼續沉淪破壞法治，其實大部份香港人都好討厭你地

Are you on9 ?

呢條友做乜鳩

anyway, blocked

淨係識斬人既群體有咩資格講破壞法治

樓豬on9仔黎
大家起底就知佢係咩人

不推文回覆

做人要有公關！文宣多一個就好多！
連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

仲有我想講犯法係唔會破壞法治
有人犯法d黑警唔拉人先係破壞法治
黑警知法犯法先係破壞法治

你地唔鐘意既都可以舉辦集會遊行抗議
呢個係香港唔係大陸，冇人唔比你地企出黎發聲

係狗，mon po風向狗

死黑警可以繼續沉淪破壞法治，其實全香港人都好憎你地。

收皮喇扮晒正義，睇下啲死黑警同暴徒藍屍黑社會幾時死

閱

精神分裂最高境界

大部分人呢塞得爆維園先同我講嘢啦，添馬你都唔撚得啦

又係沉默的大多數
不如你地搞場500慢人大遊行去表態喇傻仔

其實無人關心弱智支唔支持

唔需要你支持 你企係獨裁個邊我地就係要反對你地
我地就係要反政府 冇人會期望政府會支持我地

哦 廢老
事實上有知識嘅人大部分都憎廢老藍絲同黑警
你可以躝㗎喇傻閪

事實係好多人出咗聲支持

唔出聲代表唔支持我同樣都可以話唔出聲代表支持。邏輯咁薄弱就唔好出黎獻醜啦